賣掉40年前「初戀送的絕版模型」 日爸爸含淚湊齊家族旅遊基金

東京電視台綜藝節目「突撃！幸福收購隊」（突撃！しあわせ買取隊）日前接到一位女孩請託，該名女孩表示，「請幫我爸爸把模型全清掉！」

事情是這樣的，這位住在愛知縣的爸爸，是一位超級模型迷，40多年來，他四處蒐集來的模型數量相當驚人，把家中大大小小的房間都堆滿了！其中包含1000個塑膠材質模型、80個模型經典車、60個模型火車，甚至有已經絕版的初版模型。

該名父親透露，自己之所以愛上蒐集模型，起因於兒時的初戀，兒時的初戀在他生日時送他一個船艦模型，因而從那時起，他就對模型產生無法自拔的熱情。

然而，他越買越多，家中空間實在不夠放了！加上最近家族成員計畫一起去旅遊，於是他女兒決定藉這個機會請節目幫忙，希望一起勸說爸爸「清空」滿屋子堆積如山的模型，兌現成旅遊基金，供一家人去旅遊。

看到女兒滿心的渴望，做爸爸的終究還是挺心疼的，最後，他決定把所有模型賣光光，包含那一個絕版40年的珍藏，最後換得55萬日幣（約台幣14萬）現金。

現在，他們一家人已經準備好出國旅遊，最開心地莫過於他的女兒，她的笑容藏不住，一方面家裡的空間變大了，另一方面，終於改掉爸爸可怕的收藏癖好，這對她來說，是最開心的事。

生舊叉舊好過生佢

初版都要賣
老父眼淚在心裡流

爸爸就慘啦！

轉頭個老豆就會自殺

比我實趕佢出門口

未睇哂都流眼淚呀屌

咁多年心血都係值幾皮野

爸爸

又係呢啲POST
你唔悶我都悶喇

第一次咁支持人口販賣

都唔想咁講
做咩要迫老豆賣曬啲珍藏去供全家人去旅行

呢個將某人快樂建築喺他人痛苦之上嘅閪節目幾時完

賣咁多先550000 明明好多都有價冇市

係咪真係有必要賣曬佢
好急著出國旅行咩
正一打靶女

就算有錢買返 個意義都唔同哂

個女真係仆街黎

成班女人啲笑面

該名父親透露，自己之所以愛上蒐集模型，起因於兒時的初戀，兒時的初戀在他生日時送他一個船艦模型，因而從那時起，他就對模型產生無法自拔的熱情。

旅費只係藉口
拆牆先係目的

老豆嘅童年回憶值幾皮

第日個阿爸坐係地下望住以前擺模型果幅牆你地就後悔一世

日本人

男人老狗咁無立場

儲開野嗰啲儲咗幾十年，突然之間有一日玩都厭賣晒佢⋯⋯⋯

最遲比佢頂到一兩年，慢慢又再以4-5倍嘅價錢再儲過

唉慘撚到

回憶只值四萬

賣老豆珍藏比錢去旅行 仆街喇

捉個女換旅費啦

係母女面前提初戀
唔使跪玻璃咪算係咁lor

你話賣嚟做生意，醫病或者供個女讀書都合理
賣場去旅行 成家都垃撚圾

個女...嫁唔嫁得出啊

最賤係仲要話最開心，賣個女去比支那人屌算啦

會唔會係電視台劇本嚟咋 ?

賣左個女

黐線！！！蝕賣仲笑！
打咗幾多折

咩樹？管老豆
快d 嫁help佢

個囡知鬼值幾錢咩，有得出去玩就得啦

釋放空間我好認同，但係本意係為左旅遊就好仆街。

日文字幕仲要係寫去温泉旅行咋！！！

我覺得好on9 應該係送走d仔女
屌你老母做人無主見,唔怪得無左武事道

又係犧牲個老豆
痴撚線

敗家女，藏多十年可以賣一日萬

出左國先隊冧班仆街囡

屌那星，我係個老豆真係殺撚曬全家好過

點解世界上無男(父)權組織幫下個老豆

記得之前都有同類節目搞d類型既野
個老豆都係無奈咁賤賣高達模型
結果日本仔都炎上哂，個節目停播埋（雖然真正原因係因為個節目bantai有份贊助，辣慶佢地 ）

今次都應該要咁啦

賣冇問題
但係係咪有必要一件不留？
根本有內情

搵到啦

仲要係同一間電視台テレビ東京，佢地未食夠教訓呀？

個女何不做援交

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

睇到流眼淚

賣個女去做雞就差唔多

買左唔砌得個擺字
扔左佢算啦

痴撚線

你覺得唔值錢可以掉？

得啦咁你d衫手袋化妝品比我掉左先

我擺到退休先砌唔撚得？

有家庭冇得咁講既....
間屋又唔係大

支持 唔用就扔鳩哂佢

好似小丸子其中一個同學

錢
賺咗唔洗得個擺字
捐咗佢算啦

個老豆唔識醒租個倉黎收起佢
見唔到就冇咁篤眼篤鼻

屌你老味生個咁嘅女 得罪你咩

賣哂先得幾皮野港元。夠去邊到出國旅行 去台灣亞洲地區就唔需要賣哂先夠啦

你話老豆有鋪癮 玩模型太多
賣咁些少 我明白嘅
賣初戀送嘅模型 真係應該當場反面啦
掃哂班細路出去好過

以前儲落幾百G AV，有一日話戒丁，過咗兩個月而家變咗幾T

就咁睇文都心痛
唔知個老豆當時係咩感覺

真係仆街女

點解d女人無咩同理心?

唔讚成人咁踐踏人地嘅愛好
但佢老婆都幾慘

睇錯「以前儲落幾百套GV」

留番盒最有意義嘅模型都唔得

咁撚樣衰

應該賣身湊錢囉

個女自己去拍av賺錢同一家人去旅行唔得既？

14萬用汁汁個樣好過啦

前世情人

好慘 日做夜做為左頭家
到頭來連屬於自己小小既回憶都要賣

要錢有好撚多方法
你自己唔要零用錢唔買衫
老母賣晒啲名牌袋都得
死都要老豆賣走唯一既興趣 正仆街

其實收藏到咁上下自己都好想賣

去旅行籍口黎姐 根本佢擺到咁多真係有問題 唔關錢事

屌 依啲女。。。。

賣個女落火坑換旅行基金算啦

唔賣舊點買新

講真 養大幾個細路有頭家 仲買得起咁多模型 邊會無錢去旅行

如果目的唔係去旅行都好d

日本人點會無錢買，我係日本咁窮都買到成間屋都係

最多食多幾餐半價便當

你可以唔撚好睇架喎，有人逼你睇咩？

相由心生

痴撚線 就算佢有錢好多回億都買唔返架 仲有時間

賣左d女仲好

爸爸哭了

個老豆雖然塊面笑緊，但個心入面一定喊到吧吧聲……

可能遲啲大家響香港見到佢地一家

兌番港紙得3萬5蚊，1000盒每盒值35蚊
而家邊度重有35蚊盒模型
放上網賣多幾倍啦

佢老頭都過左半世人儲左千幾盒模型都唔算過份,唯一樂趣都剝奪埋,d模型可能等d女嫁人同退休先砌個下滿足感幾大,現在咩都無

會窮

睇見都喊

次撚次都係清一色屑鳩個女/老婆
次撚次都係轉貼Content Farm

結左婚仲初咩戀呀留係度遲早家變賣得好

諗起之前個老婆賣撚晒佢老公啲火車模型果個
又係好sad

去完番黎就吊頸

都一把年紀,比佢玩埋落去啦

有好多女人係垃撚圾，唔會去嘗試理解你嘅興趣、情懷嘢，但自己又要人接受佢買衫買袋追垃圾韓狗

不孝 攞人地嘅嘢換自己快樂

老豆心諗：遲d就賣撚左你個衰女

睇見標題都想喊

仆街女

唔怪得日本既男仔越來越唔想拍拖結婚

個女咁既樣,賣閪唔夠錢去旅行

個女咁上節目，係男人見到佢都驚

連登巴打注意 Men get their own way－MGTOW係各位受苦港男的出路

所以男人要學習mgtow

連登巴打注意 Men get their own way－MGTOW係各位受苦港男的出路

女人的確好仆待

轉頭去樹海吊頸

日本女人

不孝

模型賣佐就冇 旅行可以儲錢去 玩具賣佐有錢都買唔返

我見到都想流眼淚，四十年得55萬。
我日本老婆都講應該可以換多3倍。
呢個女真係打個叉燒好個生佢。

550000除1000，550，38港幣！
蝕賣。

樓本就係情緒勒索

做男人真係慘過食屎

男人老狗捱得咁辛苦養起頭家
唯一娛樂就係收藏下模型
返屋企撚下模型
聽朝一早又返工
而家

賣咗個女好過啦

痴撚線 反面

香港更加係！
港女真係

得3萬8，去得邊
香港人去轉日本玩都冇左啦，仲要4條友洗

嗰女同老婆太on9，先唔講迫嗰老公賣，就算真係要賣，
呢類絕版模型普通玩具店分分鐘唔識貨當係草，但如果放上網賣遇到同樣興趣嘅人分分鐘可以賣貴幾倍，
可能嗰老公仲識到同興趣嘅人做朋友，知道佢會好好對啲珍藏冇咁傷心

好撚慘
幾十年心血

屌，好有畫面

女人不嬲都係on撚9

點會諗到咁

賣佢出去做雞啦呢d死仆街

15:35 開始，個22歲仆街女俾人求婚，想係結婚前全屋人一齊溫泉旅行

屌你好心自己打工搵錢請屋企人去

賣撚咗個女好過

嫁得出先算。
不過講真，興趣都要顧及家人，如果佔據空間太大影嚮日常生活，係應該要解決

有人買？

四驅契弟
早排先重溫完達哥玩

我記得有個故仔講賣鐵路模型。
賣完後，個老公茶飯不思，老婆都驚埋，話不如買返，個老公都話唔需要了.....
個老公比人賣左d後，好似直頭乜都唔再買，書又唔再睇，成日嚮放模型間房發呆

求婚條仔睇完依個節目後會唔會即時退婚
他朝君頭也相同呀

邊嫁得出 賣埋個老公出去都似

我諗半真半假

四騎戰士

體

好似女人對男人咁
過左去點都有條疤 好撚在意
仆街打靶女

屌你老母女人都痴撚線

支那狗

成家人都仆街嚟

痴線咁撚大個人有手有腳咪自己賺錢去旅行
結咗婚出埋黎做嘢就去唔撚到旅行既咩
要犠牲老豆唯一既愛好黎滿足自己既欲望，不孝到

3皮幾港幣成家人用，可以去得邊

大家淨係屌個女
有無諗過可能佢老母主使
d女人好古惑 成日借刀殺人 同埋好小氣
初戀情人送既點會留得低

其實係唔想再有初戀送d禮物係屋企

正臭西

一定嫁唔出（唔係樣既問題）
今日可以迫老豆賣模型，聽日都可以迫老公賣模型

咁大個人3萬5港紙都拎唔到出黎塞住個女把口，搞到要賣模型，真係好折墮。

啲倫常慘案咪咁黎架囉

買模型唔係問題
但竟然光明正大咁將初戀送既野當係寶
又買模型買到幾萬蚊都拎唔出的男人
咁都冇俾老婆拋棄
也是十分神奇

之前twitter見到d日本人都屌得好勁
話呢d咁的女人咁的節目價值觀錯晒

老豆個表情

雖然巴打你提及呢個因素都重要。
但係我覺得最重要都係樣

其實都未必係出唔到 。
而係用呢個機會做借口去清模型咁解。

不過，3萬5，一家四口去得邊？

賣撚左個女佢啦屌

將幸福建立係老豆既悲傷上
呢啲仔女正仆街黎

賣左個女算啦

咁多年嘅心血
咁就無左
仲要賣完唔係自己洗,而係俾全家旅行

又唔好一味屌晒個女拎左賣珍藏啲錢去旅行，賣左既錢唔通鑲起佢當回憶咩

話就話珍藏有記念價值，賣左好大機會買唔番，實會好不捨既，始終有啲野會有緣盡既一日，如果呀老豆自己都無想賣既念頭，我諗都唔會做得成節目掛

試下係街邊求其搵個儲開玩具既人叫佢賣晒佢？我諗10個有9個都唔會理你啦

台幣十四萬去得邊

睇到話係佢初戀 就覺得好想喊
好似唯一一樣紀念佢地一齊既野都無左咁樣
好似以後真係各行各路
唔會再有關係咁

D女人為左去旅行真係咩都做得出

因為個老豆係男人
而男人係社會係廉價、甚至係天生就無價值
姐係所謂Male disposability

對於女人黎講，呢個世界上既男人，就只有佢個仔係對佢有價值，其他所有一切既男性，包括老豆老公男朋友性伴侶兵，全部都係要offer價值俾佢

再簡單啲講，你老母可以無咗你老豆，但係絕對唔可以無咗你。如果要佢係你同你老豆之間二選一，佢會毫不猶豫捨棄佢老公選擇你。